Dell inspiron-15-5580 laptop

請問ok 嗎? 攞黎整相

good

唔錯 我都有留意緊 有間比現金有得升做16gb ram
黃金專門店就睇過免費升256ssd

Thanks
想問吓哩個價位有冇其他選擇

唔好買dell laptop
好易壞

dell都易壞，咁係咪要揀samsung?

有msi嘅

Ok la 記得加ram 唔好得8gb 就得

Dell laptop ge build quality 算係 windows 薄身機黎講數一數二

幾年前試過Dell啲CS好唔掂，之後唔敢再用

果時我係用佢台機

以前聽高登仔講dell 唔錯
一買左laptop 一玩已經疾機
有時又開唔到機 個開機制壞壞地
自此唔會買dell

msi qc仲差

如果係用嚟執相而又想用Dell, 建議上XPS, sRGB起碼有100%
我自己都有部7472, 買完返嚟泊埋部imac同acer predator helios 300, 部7472即刻收皮
不過如果budget有限, 照買5580都唔失禮嘅, 但我建議一定要cal下個mon, 因我買完個7472, 發覺得個mon偏色得好離譜, cal完就醒神晒

玩唔玩到普通嘅lol同CS?

用緊，ok。 不過我係用嚟畫cad，睇片睇文。

畫3d，或者打機靚畫面嘅，就買陪再高端d啦。

整咩相先?

樓主諗住邊到買?

諗緊上imac

成班dell打手

dell 除左xps 其他line都係垃圾

agger
啲人仲要話dell qc好

等緊呢個版本出 支筆放中間幾方便咁

真心好多

屌你死返庇護工場用你隻糖尿手爛賓周奶住你老母啲骨灰對住對面條唐氏肥婆打飛機啦智障仔